有食A酸入

而家食緊30mg A酸
又無d咩特別覺得好干
不過可以2-3日先洗一次頭
食緊/食過分享下

你認真?洗頭關食酸事?

食A酸係減少身體既油分
出頭油少左咪唔洗洗